### Вариант: 3. Задачи 15,9

**Задание**: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах Gitlab.

**Задача 1 часть**

`Создать приложение генерации случайного email адреса формата <name>@<domen>.<local>`

**Задача 2 часть**

Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год,
месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО
преподавателя.

`Вывод в виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения`

**Задачи**:

1. Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD
   должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь.
   Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
2. Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен
   состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в
   сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата
   его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и
   результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые
   сохраняют результат в файле).

**Требования к репозиторию**

1. Создать публичный репозиторий на Gitlab
2. Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
3. Оформить ветки «master» и «dev»
4. Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
5. В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи
6. Создать документацию:
    1. В корне проекта: файл README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
    2. В корне проекта: файл DOC.md с описанием задачи в разметке markdown

**Функциональные требования:**

1. Решить задачи на любом языке программирования.
2. Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.
3. Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD (env переменные), а не
   «жестко закодировать» в приложении.
4. Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы.
   Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД».
5. Данные для части 2 могут храниться в файле или БД.

**Порядок сдачи**

Подготовить отчет в свободной форме по правилам оформления курсовой/практики, в котором должно быть:

1. Исходный код решения
2. Конфигурация CI/CD (.gitlab-ci.yml)
3. При наличии: файлы запуска сервисов (Dockerfile, docker-compose.yml и тд)
4. Ссылка на проект в публичном репозитории Github/Gitlab или личная демонстрация проекта
